分享一個唱cover好好聽既

早晨 有豆皮巴既音樂先係good morning

推薦一個channel比你 學唱歌

啲聲帶好靚